IT 同事可以監視到員工幾多野？

如果我用web whatsapp 對話內容IT 睇唔睇到？
又或者用google documents 果啲內容又睇唔睇到？

理論上得，睇佢有無裝監視嘅嘢

連你今朝食左咩都睇到啦

如果個App 同Server 之間用https 咪有多重保障。

佢地係可以睇到晒你個mon 而你係唔知

睇唔睇到消化咗未？

你用電腦做的任何動作，開過的程式，佢都錄起咗

講真？

我仲日日上連登添

學校都有用啦

remote到你部機 一定睇到你個mon 除非你部機唔上網

自動一分鐘cap你圖都得

一個成功既IT 係會識得去hr部機睇晒全公司d人工 睇下自己有冇under paid

同WeChat 一樣

仲有好多毒撚IT同事會監視埋女同事條底褲

毒撚it 會唔會睇靚女同事做緊乜？

會
之後中出埋

好撚毒

如果你喺公司度睇過銀行戶口最好快啲改密碼，好易偷到錢。

利申：識Algorithm同Hashing

屌那星
近排d it狗話我地部門睇youtube chur爆左公司個server
呢加我地日日比it狗mon住部電腦
都唔知佢地諗乜

你哋公司上網經自家Server咁複雜？

其實唔洗mon實，有program自動撈左公司流量去咩網多佔幾多時間

如果係https 開頭果D網址內容應該睇唔到?

睇公司放幾多權啦

公司係用proxy既，上入去個proxy，你上個咩網佢會知

應該係
我想問下自唔自家server有咩分別
我呢個case係咪走唔甩佢地監控

正常都會用
理論上IT狗會抽樣check 同事上咩網站
當然抽到搞唔搞尻你又係另一回事
利申: 尻up

如果佢真係咁Setup，你上網應該好慢，同埋進出嘅所有嘢佢都有權留底。

假設Internet係大海，你部機係一口井，咁水流就要先過你公司個池塘，所以我估唔會。

咁10成都係啦
上網慢到
之前有人係部公司機做私人野比it cap哂圖
再比老細print返出黎鞭屍

是但裝個監視software咩都睇曬

我就讀cs既，我要知你睇咗乜av唔難
所以唔好諗住係Whatsapp 做出賣公司既野

We are watching you

remote屋企部機上網囉

whatsapp唔係有end to end encryption咩
咁都睇到!?

一定會知你用web WhatsApp

呢個當然，但對話內容睇唔到下話

可以睇到任何數據流量

Keyboard record

睇心情

其實唔難 mirror port + wireshark 睇埋你wifi 上咩網都得

It狗最鐘意stalk人
好自為之啦

通常得閒mon人睇呢d野既都係oops/support狗
真正既IT狗想抖都無得抖

之前公司IT9 send左email俾經理
話某部電腦開左太多intranet視窗（係咪overload定點？）
仲attach埋張screen cap，同埋電腦個號碼
之後經理forward個email俾我地，講埋部電腦係邊個位置
而大家都知果間房係邊個用

it狗

係咪老細用

有啲機有public IP address?

lm

笑而不語

我的朋友做IT9 真係入database 睇過自己有冇under paid

上唔到網到可以 因為connect去內聯網先再出街

你的朋友就是你

過來人話比你聽，佢係監視到。但正常唔會搞咁多野....因為要人手分析好多野...

正常Infra IT 9 係知道晒你地上過咩網幾大流量，但通常係有條仆街chur 冧左server 先會睇你地做緊乜
但你話對話內容呀密碼呀文件內容呢d 除非佢裝左software 係你部機到，否則都唔會知，正常公司係唔會裝呢type software

Dup code IT9 最多就睇下邊個放產假邊個人工高，但如果佢係大公司做，佢只會掂到一堆假data, 真data 都係比HR 同IT 大大地嘅人掂

絕招

自己用手機放上網，用pc連去wifi network, 睇下有冇咁得閒爆你

驚部機裝左野，一係帶自己部linux去駁mon law

肯撚定underpaid

sbPageDown3of2jp3wi1on99

大公司係玩授權存取
一日未拎到上司授權都拎唔到pw入server

細公司就睇唔到你入嘅資料
除非做手腳
但會違反私隱條例（灰色地帶）
係好多嘢睇到
但唔會浪費精神時間去分析
好耐之前整data個陣最無聊
都係禁咗入去記錄返工時間嘅db
睇吓個日邊個遲到
最痴線係睇到啲客嘅信用卡記錄
個陣開始緊唔可以留信用卡號碼嘅條例

唔好on9啦 正常大公司一定經

要做監控大把方法，無必要連去一台Server咁低效評

唔知講咩好
你知唔知點樣先會上到網

睇到埋你條底褲著咩色

笑咗，你知唔知就真

十卜狗hea下好過啦, 除非佢gay, 想睇下邊個隱性gay

咁你慢慢當全世界公司用broadband 公司借個隻router 派ip啦

大公司唔用ISP？

廢是講isp你又要查字典啦

自己拎條線入去插啦
唔經公司server

Server 同 Internet access有咩關係 冇Server就Access唔到Internet ？

冇料扮四條

中小企都識FW啦...剩係 ISP ?

所以咪叫你用返借個隻囉
唔知前面會唔會咬死192168呢

大公司過廿人未啊

用Subnet同Server有咩關係？原來Setup subnet要用Server？ 識嘢

係做到啊
不過做到同大公司要點做都唔識分
抵你一世打雜

同埋mon你唔撚洗用server 自己學下先啦

DHCP server 係唔係server
Proxy server 係唔係server
Vpn server 係唔係server

唔好逼死佢啊
逼死佢無廢柴幫我落手插電架啦

192.168

放心, 香港沒有I.T.了

人地可能日日手動人手改subnet 好忙架

人地間大公司有錢 剩係用8粒IP PLAN

/29 頭尾2粒 再加個GW 咪5部機1人1粒Internet IP
咁真係靠哂ISP架嘛 佢又無錯

仲要D咩HCP ? NAT?

控埋你mouse都得喇

點為之Server先? router/physical firewall 係咪Server

IT同事都未睇得多，hacker 仲.....

做私人野用自己電話加4g是常識吧
利申it狗

點解會有負評

邊有咁得閒

一隻layer7 既firewall 可以做哂你想做既野同capture application log, depens on 你firewall feature support 到邊，server for capture purpose通常係做network equipment 既syslog server. 同埋而家好多野上cloud, 大公司好多都越黎越唔會set 隻server for network purpose, 因為冇必要。

試過有嘢問it
佢問我部機個number
下一秒部機自己郁
過程乜都無彈出嚟 唔係同佢講緊電腦都唔知佢remote緊

Router 都可以當係server
server機都可以用黎做router

係公司上連登

我問你啦
你想唔想知d靚女同事平常係網上做d咩 睇d咩

所以睇唔出有咩必要經Server，上面嗰幾位就講到自己認識嗰套就一定係大公司行嗰套，井底到